\section{Pod drzewem}

A Ty?                                           \chords{Am}
Czy Ty?                                         \chords{Dm}
Pod drzewo przyjdziesz też                      \chords{Am Em}
Gdzie wisi już ktoś - podobno zabił trzech      \chords{Am Dm Am Am}
O tym, co się tu działo każdy chyba wie        \chords{C Dm Am Em}
Pod drzewem dziś to wszystko skończy się        \chords{Am Dm Am Am}
\\
A Ty?                                       \\
Czy Ty?                                     \\
Dzisiaj przyjdziesz też                     \\
Tu woła nas ktoś, kto przed nimi zbiegł     \\
O tym, co się tu działo każdy chyba wie    \\
Pod drzewem dziś to wszystko skończy się    \\
\\
A Ty?                                       \\
Czy Ty?                                     \\
Tutaj przyjdziesz też                       \\
Pod drzewem jak cień wolność kusi Cię       \\
O tym, co się tu działo każdy chyba wie    \\
Pod drzewem dziś to wszystko skończy się    \\
\\
A Ty?                                       \\
Czy Ty?                                     \\
Dziś założysz też\\
Naszyjnik jak wąż oplecie czule Cię         \\
O tym, co się tu działo każdy chyba wie    \\
Pod drzewem dziś to wszystko skończy się    \\
\\
A Ty?                                       \\
Czy Ty?                                     \\
Już poczułeś też                            \\
Że wciąż wybór masz czy poddać się czy nie  \\
O tym, co się tu działo każdy chyba wie    \\
Pod drzewem dziś to wszystko skończy się    \\
\\
A Ty?                                       \\
Czy Ty?                                     \\
Zdecydujesz też\\
Że już nie da się stać, na oślep trzeba biec\\
O tym, co się tu działo każdy chyba wie    \\
Pod drzewem dziś to wszystko skończy się    \\
\\
A Ty?                                       \\
Czy Ty?                                     \\
Już rozumiesz też                           \\
Czy chcemy czy nie - czeka na nas śmierć    \\
O tym, co się tu działo każdy chyba wie    \\
Pod drzewem dziś to wszystko zacznie się się\\
